有人再買新鴻基新盤，老母終生俾狗屌

又放人入新城市

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。